Snel gedroogd.
Hoofdstuk XXX na goed overwegen de zaak terwijl ik was dressing in het Blue Boar in de ochtend, ik besloot te vertellen aan mijn voogd dat twijfelde ik Orlick wordt de juiste soort man ter voorziening in een vacature van trust in Miss Havisham.
"Waarom hij is natuurlijk niet de juiste soort man, PIP," zei mijn voogd, comfortabel tevreden met het algemene hoofd, "omdat de man die vult de post van vertrouwen nooit het juiste soort man."
Het leek nogal om hem in geesten te vinden die deze specifieke post was niet uitzonderlijk in het bezit is van het juiste soort man, en hij luisterde in een tevreden manier terwijl ik hem vertelde wat kennis had ik van Orlick.
"Heel goed, PIP," merkte hij op, toen ik had gesloten, "I'll go round momenteel en ook onze vriend uit."
